---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: ad8dea4acea27dfe9436be59cf9c674bc97223c5
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112039417"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Systemseitig zugewiesene verwaltete Identität hinzufügen, um Gastkonfigurationszuweisungen auf VMs ohne Identität zu aktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3cf2ab00-13f1-4d0c-8971-2ac904541a7e) |Mit dieser Richtlinie wird eine systemseitig zugewiesene verwaltete Identität für in Azure gehostete VMs hinzugefügt, die durch die Gastkonfiguration unterstützt werden, aber keine verwaltete Identität aufweisen. Eine systemseitig zugewiesene verwaltete Identität ist eine Voraussetzung für alle Gastkonfigurationszuweisungen und muss auf den Computern bereitgestellt werden, bevor eine Richtliniendefinition der Gastkonfiguration verwendet werden kann. Weitere Informationen zur Gastkonfiguration finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |modify |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AddSystemIdentityWhenNone_Prerequisite.json) |
|[Systemseitig zugewiesene verwaltete Identität hinzufügen, um Gastkonfigurationszuweisungen auf VMs mit einer benutzerseitig zugewiesenen Identität zu aktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F497dff13-db2a-4c0f-8603-28fa3b331ab6) |Mit dieser Richtlinie wird eine systemseitig zugewiesene verwaltete Identität für in Azure gehostete VMs hinzugefügt, die durch die Gastkonfiguration unterstützt werden und mindestens eine benutzerseitig zugewiesene verwaltete Identität aufweisen, aber keine systemseitig zugewiesene verwaltete Identität. Eine systemseitig zugewiesene verwaltete Identität ist eine Voraussetzung für alle Gastkonfigurationszuweisungen und muss auf den Computern bereitgestellt werden, bevor eine Richtliniendefinition der Gastkonfiguration verwendet werden kann. Weitere Informationen zur Gastkonfiguration finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |modify |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AddSystemIdentityWhenUser_Prerequisite.json) |
|[Erweiterung für die Windows-Gastkonfiguration bereitstellen, um Gastkonfigurationszuweisungen für Windows-VMs zu aktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F385f5831-96d4-41db-9a3c-cd3af78aaae6) |Mit dieser Richtlinie wird die Erweiterung für die Windows-Gastkonfiguration für in Azure gehostete Windows-VMs bereitgestellt, die durch die Gastkonfiguration unterstützt werden. Die Erweiterung für die Windows-Gastkonfiguration ist eine Voraussetzung für alle Windows-Gastkonfigurationszuweisungen und muss auf den Computern bereitgestellt werden, bevor eine Richtliniendefinition der Windows-Gastkonfiguration verwendet werden kann. Weitere Informationen zur Gastkonfiguration finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |deployIfNotExists |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_DeployExtensionWindows_Prerequisite.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Administrative Vorlagen: Netzwerk“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F67e010c1-640d-438e-a3a5-feaccb533a98) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Administrative Vorlagen: Netzwerk“ für Gastanmeldungen, gleichzeitige Verbindungen, Netzwerkbrücken, ICS und Multicastnamensauflösung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministrativeTemplatesNetwork_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Microsoft-Netzwerk (Server)“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fcaf2d518-f029-4f6b-833b-d7081702f253) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Microsoft-Netzwerk (Server)“ zum Deaktivieren des SMB v1-Servers aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsMicrosoftNetworkServer_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Netzwerkzugriff“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3ff60f98-7fa4-410a-9f7f-0b00f5afdbdd) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Netzwerkzugriff“ für anonyme Benutzer, lokale Konten und den Remotezugriff auf die Registrierung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsNetworkAccess_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Netzwerksicherheit“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F1221c620-d201-468c-81e7-2817e6107e84) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Netzwerksicherheit“ für lokales Systemverhalten, PKU2U, LAN Manager, LDAP-Client und NTLM-SSP aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsNetworkSecurity_AINE.json) |
